1130 泛民屌鳩777記者會

冇POST?

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

監控之都？大埔墟站密集式 CCTV 直駁警總

[核彈多圖]香港監控燈柱資料整合

（推！共識已達）工業行動升級，全港市民9月2-3日兩日三罷

屌緊佢開槍

屌得好

沙田拍手

推

捉鬼

射過波俾警犬

民主派今次活動真係進步咗好多

唔理係咪鬼 都係懷疑左黑警個邊先啦

會唔會問返佢721點解2條友唔拎槍,反而係走佬

民主派提出點解破壞果 d 舖, 就係黑社會

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

NOW 331

facebook: cable & now

升級未?

８２８ 反送中#METOO 集會 港女出黎啦！

英文一舊舊

社工都屌

大將軍幾時出征幫手?

朱HI